Pricing Module
==============
Pricing module dùng để quản lý xuất nhập hàng hóa (trong mục 7 trên tài liệu basic)
Bảng giá
Mỗi bảng giá gắn với 1 cty; 1 cty có nhiều bảng giá
Có 2 loại bảng giá cơ bản: giá bán và giá mua
Sau đó, bảng giá dành riêng của 1 khách hàng, 1 nhóm khách đặc biệt; của 1 hay 1 nhóm các nhà cung ứng; … bảng giá riêng cho 1 sản phẩm; 1 nhóm sản phẩm
Bảng giá biến đổi theo thang số lượng hàng mua/bán hay biến đổi theo 1 cách tính của khách/của sản phẩm (như theo km; theo số lượng …)
Giá chi tiết
1 giá chi tiết có thể thuộc 1 hay nhiều bảng giá
Giá chi tiết chỉ gắn với 1 sản phẩm/dịch vụ
